有冇人試過買到假鞋？退得翻錢

如題
已報海關 但海關陣味係彩你都on9

又ig shop呀？